# «Студентський кампус» + віконний додаток.

## Дані:
·        кількість кімнат;

·        кількість персоналу;

·        назва університету;

·        кількість студентів;

·        оплата за проживання;

·        адреса.

## Методи:

·        збільшення кількості кімнат;

·        виселення студентів;

·        заселення студентів;

·        визначення прибутку за певний період;

·        ініціалізуючий конструктор;

·        метод ToString;

·        реалізація ICloneable для створення повної копії об’єкту;

·        реалізація розширяючого методу (додавання їдальні до кампусу: +20% до прибутку за будь-який період, +5 осіб персоналу) 

## Исполняемый файл

Скачать сборку проекта можно [здесь](https://drive.google.com/file/d/1ZWiSSZc8eqyc8Amy5gQR8A2ii-XF1Iw1/view?usp=sharing).
